assert(!justPicked(you)); ...

assert(here.every((person) => person.isRubbish()));

expected: 1, actual: 2